Elecom 相機袋 點睇？

三聯賣398
其他牌子有冇正D既選擇？

Sony A7ii
28/2
55/1.8
有時帶埋70-200/4

用緊
旅行 無反一機兩鏡 + 雜物夠用
平時一機一鏡

個樣有啲柒

有冇推介

Peak design la
一步到位
唔使再諗換袋

好用呀，之前用緊初版。而家出咗升級版

香港嘅話用開普通背囊加槍袋同鏡頭套
旅行睇情況 有時會誇張啲 背囊加斜咩普通相機袋
始終斜咩方便啲

同問

用緊billingham斜孭

呢個我番工用緊
好舒服
係細左d者

出咗升級版呀喂

放唔放到單反？

用緊
放左A7R2 加兩枝鏡
幾好用，外觀又唔算柒既 ，一般般

想買
但好似會同fd s 撞袋

同埋周街都有人用佢

相機袋唔撞，靚嘅背囊咪又係撞

升級版醜樣左
我當初都考慮緊大定細
大嘅太醜 最後揀左細

最後買左S023 黑色
呢隻係咪升級版？

唔覺有點柒咩？

而家用緊升級版 但係硬係覺得好易比人偷相機 有冇人知點保護返個拉鍊冇咁易比人拉開

正喎，放唔放到單反kit鏡+定焦？去旅行好似幾方便

放到 用緊nikon d610 放kit鏡加支50.8都有d位淨

揹上身會唔會太細個？>180
本身用緊斜揹相機袋，去旅行會放入背囊最底，次次用相機都要拎開曬上面d野先開到相機袋

另外隻s028好似型d

你要方便，就係方便自己方他小偷㗎喎。就算係二千幾蚊個嘅PD Backpack都係有呢個風險